[快入]連登正皮大法formula

標題:講反話引人入
⬇️
內容:第一個字一定要係唔覺！然後打一大篇人話等人覺得你講d野好有point好啱
⬇️
開po，搞掂

成功例子:

有分紅計劃架

每1000正皮有50蚊

開個吹奏達哥POST仲快

呢d post好煩
第一個多正皮d撚樣就係咁抄

很實用，感謝樓主分享

搵到間好正嘅學車推薦俾大家！

屌，即刻見到

施主有禮

［即刻駁嘴，絲打入］男朋友計分表，有圖

呢D POST勁撚煩 見到咁多正評 未禁入去已經估到咩事